PSG總比數6:1淘汰巴塞隆納

淨係次回合巴黎都未必淨係入6粒啦

香港人叫返巴塞隆拿好嗎

應該係就返支那何求先咁叫

我用samsung 機自動輸入

垃圾

叫開巴塞羅那